美森IQ Dental口罩出貨

有無巴打係美森IQ Dental到買過口罩
本身預計4號Ship到美國倉，但而家仲未到

We’re very sorry your delivery is late. We apologize for the inconvenience.

有無巴打同我一樣

我同你一樣無Track No.，都係UPS，有巴打估佢地Pack埋一次過送所以無

你有無tracking no.?
如果無=佢無出貨，但變咗shipped status. 你可以係amazon上sell message 俾佢，我追咗好多次先知level 2 無貨，之後佢俾另一隻口罩，退埋差額，同佢玩左成個星期先俾到個tracking no.

佢有覆，但隔日覆咁。我每日send一個message 俾佢，追個tracking no. 問下係咪無貨，無既有無其他available masks. 之後佢俾另一隻罩我，check過=level 1. 但都好過無既，你依家問下，佢地差唔多中午時間

我都係，假發貨
直接搵cs 屌佢兩三次先換隻beesure astm 2 比我
不過我都唔敢要，怕佢搞事

我懷念我真係假出貨 明明寫Expect 4號到，我其他酒精都到哂了但呢個仲未到

岩岩send email 去直接屌鳩佢點解可以未ship 就mark 左做ship

ship左唔代表真係ship

最撚抵屌係
你冇貨 ship 乜撚野
仲要成個星期都冇update
有冇搞錯

買左 收到曬
唔係集運
樓上仲一次過20盒
自求多福

我成個星期都唔知我件貨係邊撚到

我又係這在這間買，23/1 落order , 聲稱6/2 送到，之後連登口罩post 見到好多苦主，話假shipped, 直至5/2 先send email 話out of stock , 但有其他brand 同樣係ASTM level 3 但只可買3盒，咁我之知都係order 3 盒，所以accept 佢offer , 但未知幾時發貨

但見到你哋個個都唔同，有啲直接叫你refund , 又有啲俾other brand 你，間公司咁搞笑

一鳩樣

假shipping 成個星期先冇stock 有冇咁仆街呀屌

等左成星期，仲同朋友拍哂心口出左貨
今次大獲了

同我一撚樣

你有朋友在美國？唔用集運點寄來香港？因為我怕BNS 倉會爆

我一樣失預算，如果佢早啲通知我，我會找其他source , 但求佢而家真係有貨

我想問下如果我找左卡數，但佢假出貨，我搵美森CS有無機會拎得返啲錢

我好彩23號訂佢24號就寄
31號到左BnS個倉之後10號先到港

有

不過可能我只係訂左兩盒佢有貨先比我

唔洗擔心，如果佢真係冇貨，佢會email 通知你，你就可以refund

我24號訂，而家上左太空

你訂which brand ? 你真係好彩

Cranberry 同 BeeSure

估唔到第一次係Amazon買野就搞左個大頭佛

我係美國

一次買太多
加上 好有機會十幾二十張單 全部同一個地址
全球都唔夠口罩
你覺得人地會照顧左本地人先定你先
你amazon既好處就係可以投訴退錢 唔洗怕

10盒

最衰都係支那豬 搞到全世界陪佢din

我都係咁
問完佢點解無shipping
佢話無貨話最多比3盒我

答左佢是旦astm2以上就ok
佢就ship左 3盒astm lv2比我
退番差價

又係呢間閪野

試過兩種情況
1. “Shipped" 無tracking number 扮出貨
2. “Shipped” 有tracking number 但出唔夠貨， 20盒變4盒

第二個情況當已出貨俾courier 既時候就可以發現，因為courier website 顯示package重量過輕

兩個情況你email佢佢都會退錢，不過就仆街無貨唔cut 等你搵佢lor

咁仆街架咩浪費左我一星期時間

兩盒，thanks🙏

你點搵佢?我就咁覆amazon封email冇反應,去amazon contact seller又冇反應,講明想要罩唔要錢,佢就refund畀我

Amazon order度應該有個制比你contact seller

呢間閪嘢出左貨比我
唔準你話佢閪

果陣係咪有Track id?

可能d 貨比晒你

好撚On9
諗住買左三四間實無死
其他既一cut就直接通知
呢間見佢寫住shipped今個星期到心諗實無死
而家發現原來假shipped
我寧願佢一開始話無 屌你老味浪費我時間呢個星期都無去搵
真係要搵Amazon投訴呢間野

利申：本身買左三四盒 屋企全家人用緊得返一盒
見佢咁耐都無話cut單又講到今個星期到以為穩陣

比呢間屎忽野累死，唯有買定薯片啤酒準備閉關

$500盒了

yes

係 你可以睇下佢d負皮
勁多人屌佢 佢都冇再解釋

總次同你同一情況 我買左6盒
聽聞3盒或以下佢先出貨

依家信用卡收左我錢
我唔明佢咩心理 冇貨出未取消
依家扮出貨 反而唔知點取消
真係好嬲

而家收哂我錢 我卡數都找埋了 睇黎要搵CS

我岩岩搵左 真係好炆憎
信用卡收左錢 就算退錢都有匯率差距...
早排先係dokodemo度奶左野

dokodemo 退左錢未 我仲未退
我同事同一日差唔多時間買都退左

退左啦 差成$40說好的出價先收錢
冇出價都收我錢再退錢

你打上信用卡度問下
有時app未出

呢間撚屌黎
我1月25日美森買咗佢5盒medicom atsm3
見佢幾日後轉做shipped，但未見tracking no.
因為我同時有其他美森單都係shipped但有齊資料
之後send email去問，佢先覆我無哂貨，叫我refund

一早refund咗啦
上星期已經有好多巴絲講係假出貨

Amazon 退勁快
即時有對比

訂兩盒都無貨

23號ship 無問題
集運收埋貨

幫人買最on9
買完一句唔該洗撚死人。無貨到時又吊7你
幾Fd都係禁話

係米可以叫佢即刻退
我搵左CS
佢話開左File 要等個賣家覆

佢無覆我 巴打禁左退貨佢先覆你？

我搵cs 幫手搵過佢地
佢地而家先覆我

thx bro 而家返去開電腦搞

我都同左CS講 真係好黑人憎呢間野

佢個陣直情未話3 盒
第一封 ok sor, cancel
但佢cancel 既野都唔係我order 既
第二次我搵cs 佢先執will refund

100蚊美金

ship左 但有無訂單ID?

有架 星期一寄到黎睇下咩料先

屌 我乜都無 佢唔理我

今日已經同Amazon CS要求refund哂佢老母
成身鬆哂

岩岩話出貨 但無tracking no.
點好

恭喜你已踏入騙局開始

唔捨得Cut嘅話就請做好最壞打算，隨時要搵Amazon CS幫你

有冇人有佢負責AMAZON 個CONCTACT既EMAIL?
應該被amazon mask鳩左

contact

update下 全部收到了

巴打打俾佢傾黎？
我打整都飛去mailbox , 留左言又唔鳩覆
如果巴打email contact 佢既可唔可以俾個email 黎
Amazon mask 左email address

我第一次搵CS 佢話問左嗰邊遲左ship
叫我等多幾日
過左佢個期限 今日再問CS 話會叫嗰邊安排replacememt or 叫我refund
話幫我send email比佢地 我等佢地就得

有無巴絲都係咁

我搵cs佢地先會覆我
話我訂10盒就冇哂貨
問我medicom lv3 3盒o唔ok
叫我send email搵佢地傾
而家退左差價 等佢地ship

你酒精點寄 bns?

美國撚梗係冇事
唔寄香港嘅

我係寄酒精搓手液，用bns

酒精寄過？多唔多於70%？

我咪係咁
跟著佢劇本得兩個

一係好似我咁48h內無回覆，要amazon cs強行幫你full refund
一係就好似樓上巴絲咁幸福有得deal返3盒返黎

goodluck